以支那國歌 配上香港示威者鏡頭作文宣有冇用？

咁撚鍾意唱支那國歌？
但又唔知歌詞有d咩？
一於剪條片以香港人民示威 作反攻支那

Sorry 禁錯負評
做個比喻
中國國歌而家都已經論為共產黨嘅政治強暴condom
不斷強姦你但就拎個condom出黎話係愛嘅表現
大大力屌足七十年都唔醒
因為啲人已經淪為性奴
仲會諗個condom點黎咩？

你會用中共用完嘅condom咩？

利申，小學學國歌時已經思考國歌字義，一直諗僅敵人嘅炮火係邊黎，邊個係奴隸，長大終於明，但好明顯，內地嘅教育只係教唱國歌，冇教思考